究竟instagram 要有幾多個report先可以停page

有無把打知